[一勞永逸] 唔介意比錢 求最佳iphone 鬧鐘app

有鑑於用iphone內置鬧鐘實在太戇鳩
Snooze time fixed左9分鐘 仲要校撚左幾個 結果都只係響一次 有八點起身變咗九點先起到身
我懇請各巴打賜我一個正常鬧鐘app

我覺得內置ok wo
我就咩都無較過
你試吓較大聲D，轉吓其他聲睇吓點

人問題

其實唔應該較太密太多
太密只會令你習慣左果個響聲
同埋心理上會成日覺得仲會響多次不如訓多幾分鐘

咁梗係人問題啦 有人唔洗用鬧鐘添

回答問題 買個鬧鐘唔好用電話

但我係鍾意賴一陣床果種人 我寧願校早啲醒左典一陣

如果買傳統鬧鐘就收得皮

唔知醒就賴鬧鐘

啱呀，肯比錢點解唔買個專業啲嘅？

我之前都係噤

之後買iwatch 可以震醒你

加埋siri 倒數時間

之前有啲app要你玩遊戲先熄到鬧鐘
果啲真係朝早玩到我發癲燥底

sleep town

去買一個鬧鐘咪得囉

愈set 得多愈醒唔到，係放假ge 日子set 1個，你驚完就以後都自動彈起身

懶閪

Alarmy - Alarm clock by Delight Room Co., Ltd.

你咁唔知醒就set iPhone + 另一個鬧鐘啦
我返早會set埋手錶 嘈到拆天一定起到

呢個正
日日都要計完數先熄得

Sleep cycle
我之前同你一樣要set好多個
但呢個app 佢會預早一啲時響由細聲響到大聲
你拍一拍部機就會停一陣 慢慢你拍佢唔停你就會知夠鐘起身
不過夜晚一定要差住部電話 因為佢要開住個app